有冇人唔可以冇野擔心?

有冇人因為長期唔開心同焦慮令到自己習慣咗擔心
即係如何果日冇野值得擔心同焦慮個人就好唔舒服?
我成日都係咁, 於是個腦好自然就會搵番一啲好耐之前發生過既野出黎
然後又再擔心一次, 然後一諗起就會開始又無限loop
攪到個人好辛苦
然後就唔知道呢啲野係唔係一個真正既擔心,
但明明就已經冇諗好耐
好想知呢到有冇人都係咁? 應該要點做好?

人無遠慮必有近憂

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》